郭文貴: 林鄭月娥自導自演賣港逃犯悪法。。。必遭天譴!!!

林鄭西娥: 全家落地獄, 永不超生

過去四年有9000人被大陸捉上去？

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

cls